幫全港餐廳脫離TVB計畫！！！！！（同我入黎！！！幫手提名餐廳）

各位朋友，前兩日我寫左封信，打算遞去歌曲餐廳、gym、涼茶舖，呼籲佢地唔好再播TVB，荼毒客人。

不過我地認識既餐廳始終有限，需要各位巴打幫手，我地整左個google form，勞煩大家，識得邊間播禁入去條link，填返相關餐廳資料，跟住我地會逐間餐廳去遞信，同佢地傾下，睇下佢地肯唔肯裝NOW / 有綫，或者用電話app through HDMI線駁落電視。
Google form 傳送門：

唔該幫我spread張form出去！！！！！叫你識啲親戚朋友填曬佢！！！！！！！！
[/red]

盡量收集曬18區播TVB既餐廳，越多越好！

信件初稿如下：

XX餐廳的負責人您好，

我們是一群熱心的市民。連日來看見香港社會因為對逃犯條例修訂和警察使用武力鎮壓示威者持有不同的意見而撕裂，感到非常痛心。更讓我們痛心的事，全香港最大的電視台，無線電視翡翠台的新聞報導極度偏頗，嚴重傾斜政府立場，與民為敵。

例子如下：

1）7月14日，警方無故進入沙田新城市廣場包圍市民，圖片顯示，事件中懷疑有市民被警員插眼，才因自衛而情急之下咬斷警員手指，無線電視卻沒有就警察插市民眼報導，反而把焦點放在數個市民圍毆一個落單警員的的片段。

2）另外，在新城市事件中，也有影片和圖片顯示有督察制服了示威者後使用過度武力，拗示威者手腕，無綫電視卻對以上事件隻字不提。

3）中學文憑試放榜當天，各大電視台均有播出女拔狀元訪問的片段，女狀元提到遊行時希望香港人不要使用暴力，認為部分警員較暴力，但不應以偏概全，批評林鄭推動修理態度強硬，6.9遊行後仍立即進行二讀，林鄭應該家長與市民溝通，但訪問片段經無綫的剪輯過後，竟然只剩下「希望香港人不要使用暴力」一點。

4）6月11日，教協呼籲各大院校和中小學參與罷課，但無線並無就此呼籲作出報導。

5） 港台的片段顯示有警員曾經使用粗言穢語作出侮辱，甚至把胡椒噴霧噴向記者，甚至在多次警民衝突之中，很多警員都沒有配戴委任證，但無線新聞竟然對這些暴行或不法行為絕口不提。

以上可見，無綫電視跟隨既定立場報導新聞，有偏幫政府之嫌。作為一所電視台，無綫電視必須根據廣播管理局的指引和守則，以中立和不偏不倚的方式報導新聞。無線電視編採新聞的方式斷章取義，只報導部分事實，卻不報導事實的全部，放大對政府有利的資料，略過對示威者有利的描述。

我們明白，很多市民光顧貴餐廳，除了為了吃飯，也是為了一邊看看新聞，得知事態最新發展和享有一些「免費娛樂」。但我們希望貴餐廳明白，偏頗的新聞報導，再加上日夜不停的重播，有引導大眾觀感和看法甚至洗腦的作用。市民會因為長期觀看有欠持平的新聞報導，而對真相的了解變得狹窄和扭曲。

因此，我們呼籲和懇求貴餐廳，停止在餐廳裡播放無綫新聞，以有線電視新聞和Now新聞台取代。如果你們需要任何和轉台有關的技術支援，包括安裝wifi和接駁電視和電話，我們將竭盡所能呼籲和動員各區市民，義不容辭的向你們提供有關方面的協助。

祝 生意蒸蒸日上。

要光復香港 我地要全民SAY NO TO TVB
順便一提，記住幫老豆老母裝番蘋果動app，立場新聞app，NOW新聞app同i cable，最好裝埋兩登，較埋個notifications要彈出黎，向全民全面灌輸正確資訊。

721 金鐘

推
721見

如果餐廳負責人本身藍絲,好難說服到佢地

其實藍絲係比想像既多
但你見真正出聲大大聲話自己撐警既係少數
果D係一D缺乏基本生意頭腦既人既所為
大部分做得生意,都知無論本身咩立場,唔會輕易擺檯面,無論得失邊一邊客都係損失

所以我哋會根據資料filter返，主要目標係嗰啲王得來又嫌麻煩嗰啲

唔好潑冷水啦，點都有啲用嘅，總之有機會說服到嗰啲我哋盡做囉

你之前一直都冇出post撐返送終喎，想洗地牙？慳啲啦

唔係潑冷水,從生意角度分析下姐,
我諗反而大部分係所謂既中立,即刻對政治不關心,唔會理
賺自己既錢,你唔好搞到我賺錢就得,我理得你兩邊有冇死人添
咁功利既心態就會對"唔播TVB"採取謹慎態度,例如都係驚得失班老野客路等
不過我都會支持盡做,可能都會有D用,生意人都係人,有D都係有良心既
加油
我自己就覺得可以從寶礦力下手
我覺得今個月銷量絕對直線向上
如果可以說服佢地公布銷量,絕對係打擊TVB既重拳
當然,可以同寶礦力說明不用硬碰硬
穿針引線比蘋果引述"消息人士透露","剛離職既前寶礦力市場部員工透露"等等公關技巧

唔一定要出POST架
我剩係回復大家既POST都黎唔切啦
咪咁多疑,理性唔代表係5毛

唔洗寄信 -- 【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

唔係唔得，不過餐廳發現左，可能會有敵意，同埋會俾人轉返轉頭，長遠來講，換咗now同有線都係好啲，同埋有幾多人夠膽去轉台？咁樣玩法，可能人哋對我哋印象唔好，覺得我哋唔尊重佢哋，對抗爭者同年輕人嘅形象冇幫助。

推！

我原諒你

最近帶方向既風氣搞到大家疑神疑鬼
增加會然之間既唔信任
總之大方向一致就得

撇除方案既成功率
狙擊TVB係必須的
一個政權如果能成功操控主流媒體,就可以控制好人民思想風向
TVB既影響力絕對比想像深
雖然好多連登仔FB既人都話無睇TVB好耐
但其實仲睇緊既人好多
古時戰場爭既係地
今日爭既係民意
TVB呢個橋頭堡一定要消滅

Push

咁做得幾多得幾多囉

盡做

推

買個搖控轉港台31咪得

點解搞咁耐都冇人屌hkbn上網plan一定要跟mytv
cut hkbn啦